嚟緊去洛杉磯玩兩個禮拜

有咩野好食推介一下

去玩d咩？

其實玩個度我嗰邊有朋友，所以到時再睇下都得。邊
可能去埋SAN Diego 個邊

Download Yelp 睇下 或者睇下Fung Bros介紹 雖然好似有廣告成份

Eggslut Burger 出名
Emc seafood 個蒜蓉炒意粉 炒得好好食

好， 我再plan下 btw thx 絲打

啱時間可去埋626夜市

Boiling crab

嗰邊食飯大約要用幾錢一餐

In N Out 6-8蚊
普通一餐都十幾蚊

好唔好食先

D包正過老麥

Proud Bird超正，响LA機場隔離。
尤其如果同行有男仔，佢一定鐘意

美國既shakeshack正過香港好多
個人口味覺得eggslut普普通通，好多人排隊，不過去到點都要試下當地漢堡包

熱狗出名pink’s，又係排隊

景點去Griffith天文台睇晚霞

名